[airpods pro]巴士講唔到電話

有冇人同我一樣
條街嘈啲/係巴士坐後面用airpods pro講電話
對方會完全聽唔到你講咩
想知係咪淨係我隻airpods pro有問題

你要大聲過巴士

我都係咁呀!!!

坐車用任何藍芽其實都好難講到野
我自己覺得

的確..

你真係有所不知
Airpod1/2 係車度用電話對方都聽得好清楚

即係唔係我嗰個壞
師兄有冇解決方法
而家我唯有係街/係巴士就唔聽電話